{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161993?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 너랑나랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約に重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内で予約特典、個別バーベキュー一軒家ペンション、一軒家客室、屋外テラス、禁煙客室、屋外プール、駐車可能なペンションをご利用いただけます。 秘密の部屋である''ノランナとペンションの隠された空間!''を利用すると、追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約に重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金表の誤表示はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や施設が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内で予約特典、個別バーベキュー一軒家ペンション、一軒家客室、屋外テラス、禁煙客室、屋外プール、駐車可能なペンションをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "秘密の部屋を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "秘密の部屋である''ノランナとペンションの隠された空間!''を利用すると、追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 671
    }
}